面對住淡左嘅另一半你地會點做

其實只不過係拍左一年 佢親口同我講話覺得淡左 黎緊會放更少時間喺我身上 我都唔知點算好 但又唔忍心打定輸數 有冇過來人話我知可以點做

講得出淡左就好難變返以前咁 都係建議比返個心理準備自己 慢慢令自己唔好咁著緊佢 分手既時候就冇咁痛

分手..

斬掉重練

斬啲咩

重新黎過 做番朋友 可能之後會一齊番

我對佢都淡左

我明 分咗手之後又犯賤想一齊返

所以 我都堅持愛落去

因為承諾一生一世照顧佢

各位諗真d啦

一淡就分手只會陷入無盡輪迴

on9 諗真唔真結果都一樣
因為係人哋對你淡
你做乜鳩都無用
你只有主動講分手同等佢飛鳩你兩個選擇

我段說話係同覺得淡個方講

上面有d巴絲都話已經對另一半淡

ok sorry

上面啲巴打都幾灰

我都親口同另一伴講過話淡左，
果幾日真係好想好想分開，
然後佢都算用心努力陪下我，
比我覺得佢原來都在乎我，愛惜我，
之後唔開心，淡左既感覺就無晒

其實我覺得睇雙方既，
只有一個人努力係無用，
另一伴領唔領情又係一回事。
不過以上係基於無第三者既情況底下

係咪無得氹返佢返黎…自問我做咩都為佢着想 總之佢開心我就開心 我都無出過一句聲 反而依家係佢覺得拍拖要顧我覺得好攰

咁如果對 對方好嬲好疲累呢 有咩方法

你地兩個一齊既相處方式只有你地最清楚，
有啲人鐘意比人哄（扭下計？）
有啲人要空間抖下氣（諗清楚？）
有啲人話要時間（其實姐係分得手）

感情好與壞，在乎溝通與關懷
如果對方有心同你維持落去既話
兩個人慢慢傾下點樣解決，
你應該係問佢，佢想你點，
而唔係你問人地你應該點做，
我講果套佢未必受架嘛

分手

經驗之談

講得呢啲個女仔諗住分手

轉個頭就會識個第二條仔 派帽

點樣覺得係淡左呢

咁如果喺男人呢

一鳩樣

其實對方講淡左
有好多件事積埋
只係而家先講出口
就算比你而家挽回
性格習慣呢樣野好難變
遲早都會分手

佢都開到口話淡左 證明佢一早已經唸定點同你講

其實我都唔知 總之佢覺得拍拖令佢好攰 因為要緊我感受 但我都唔係啲咩啷黎嘅人 從來無過分嘅要求